[世紀公投]兩大波子對決

正評:藥房貓波子
負評:笑波子
大家點揀

有咩可比性？

sorry 想睇下人氣YouTuber夠唔夠隻監躉貓鬥姐

又呃正評

人氣？呢度冇人識佢喎

00後最愛既笑波子哥哥都唔識？

都唔知樓主做乜鳩
拎埋啲狗屎垃圾黎比呃正評

Sorry囉